有無人書包背得唔對稱

小弟無論點調整個書包帶都背負唔對稱
啲力永遠唔平衡，搞到膀頭成日痛

高低膊？ 我都會